北方有難 八方支援

大家記唔記得星期日係咩日子呀

一月五 上水遊行
2020第一個
地區遊行
前往方法：

遊行路線：

希望幫到大家
—————————
己有不反
叫埋身邊嘅親朋戚友一齊去

七月十三
光復上水得三萬人
手足險墜橋
發起人遇襲
大家唔好忘記呀

希望各位手足
唔好放棄上水

[size=6] 勿捉鬼

做嘢前 請做好保護措施
支那人同埋廢佬
好鍾意影相
見到不妨過去教下佢

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

推
兩首詩--三問